好多連登仔唔知咩叫「沉船」？

日日都有沉船post但撳入去都唔係講緊叫雞，做乜鳩？

唔好笑人喇

Hi哲學大師

認錯人?

唔係中意左隻g就叫沉咩

係呀但你睇下出面幾多post講鍾意個正常女仔，就話沉咗船

All

完全無錯喎
大家用得好岩

仲有帶帽

扑都未扑過
人䞗鐘意第要個就話俾帽佢

大家都有顆仇女的心

當個個都把一個用詞錯誤地使用,而人數慢慢多起來,用詞就怕慢慢產生出新解釋,本義都唔再重點

所以收皮啦

有時見女仔用沉船都幾搞笑
每次見到都會更正返對方